老實講販民都有骨氣過班飛雞飛鴨

DQ 4個 即刻同老細中共講我地唔做喇相反當日施安娜俾人清算 其他繼續同d藍屍同事一齊有講有笑